明明仲有好多遊客坐哂係到

頭先問過d遊客 佢地話根本無消息指示佢地走

只係話班機cancel左

散水狗做咩

有人會叫㗎咩？

如果要清場，仲唔通知旅客走人？
射埋佢哋？
任何一個外國人死，香港政府都成身蟻
你咪on9 la

岩阿

唔通留番d遊客係到比人射?
個個坐哂係到d遊客

機場廣播假架
得中文話cancel哂d機
但係無英文廣播

正仆街